2019太空人 hku space我想識啲人

我今年啱啱成為太空人，然後呢而家各大society好似都收緊人啦，我一心諗住去photography society，點知我去左兩日 貴society嗰booth皆空聽聞各位member都係神出鬼沒?又聽講可能今年唔會再有（我唔知聽c hing講）
不如大家話俾我知photography society係咪要摺喇?

都99%係會摺

我sci yr1，有個同科yr1好拎social 開左個百人group

好慘啊我本來想join㗎我喺reg day嗰日張list度第一眼就睇中佢

咁勁?非science呢? 我嗰gp先得嗰5條友咋

同是ASc year 1 say個hi先

佢地WhatsApp group黎

入左group味呀 叫ben ben加你

wts gp嘅話仲勁la全部都係真電話number

admin 勁唔係我勁 大家吹奏下佢

自閉仔 今日reg 無睇過同join任何society 點算好

😂可以再返去睇同join㗎

有無Aviation studies 友？

有

今日啲老鬼分享聽到瞓着覺

好撚悶

+1😂😂😂

3 4個都算啦 咁撚多個

我地嗰日得兩個

我地無7都有6

好慘啊好想笑

有冇deadline

唔清楚，如果有嘅話應該已經差唔多完